聽到個廢老講 中國開拖射個導彈去美國就夠打

好好奇 中國長距離射導彈過美國
美國會喺邊一個位置攔截

係咪領空範圍一決高下 請問

射完美國就百個聯軍 我都想睇中國點打

射完美國就百國聯軍 我都想睇中國點打

廢老就黎訓棺 所以9up

依d野大家都係紙上談兵架姐 廢老係鐘意幫住支那架啦

南韓領空就俾衛星炮截鳩左

未出東海就比人炸咗啦

射到都當佢贏

成個阿拉斯加都係拎黎防你啲導彈 但中國拎東岸防？上海？

5 5 5 5 5 5

廢老智商係咁上下，如果支那夠美國打，一早當咗美國係支那人咁不斷奴役

蝗無得防架 睇下條包圍網先
東邊全部美帝朋友 西北邊果d一早都想蝗死
1個鐘入邊成條沿海比無人機炸到喊曬口
經濟重鎮無左廣深上中國就已經收皮
想好似舊時中日咁用地換時間都無用
因為一退就再炸埋條三峽
就超快分裂endgame
所以大陸一早知輸硬 繼續打嘴炮最好

根本冇得打 中國東南西北都係仇家 揾係fd少少都冇

東風41二型係超音速導彈， 理論上攔截唔到喔

理得你咩型啦
美帝不嬲黑科技力壓咁多國
佢平時拎出黎賣果d都係過氣玩具
你估佢似中國咁真係紙老虎咩
打起仗上黎日德美以一定變身架

係咁勁就唔會係越戰輸左喇
早前比伊朗打到扑街衢

中國肉彈就 可以射到去美國！！

薩德

唔係美國D阻膠 以trump性格 應該核平左伊朗

其實一次過射幾碌
有冇可能攔截到

唔洗啦，一個肺炎已經收曬全球皮

鼓勵食野味就得啦，全世界要死幾次

咪等啲廢老打下飛機囉